# Huile de foie de morue

Jam Victor/Jo/Léo

Marée Noire Simulator (Projet "Huile de foie de morue") :

***

1) Exécuter l'exe

2) Pour ouvrir le projet dans Unity : ouvrir la scène "huile"

3) Have fun

***

Objectif du jeu : Polluer les récifs coralliens en évitant les rochers et les militants écolos.